聚餐變留醫 中國一家12人打邊爐集體煤氣中毒

黑龍江佳木斯一家12到火鍋店打邊爐，結果發生集體煤氣中毒，雙方也為醫藥費爭呦。綜合內媒報道，齊女士全家12人到火鍋店聚餐，但因店內無排風系統而且處於密風狀態，令他們陸續出現頭暈、嘔吐等症狀，到及後醫院求醫，證實為有不同程度的一氧化碳中毒。

齊女士指，由於83歲老人在生日時想吃炭爐火鍋，所以便一行12人到火鍋店慶生。齊女士的女兒疑似是吃錯食物，而全身發軟暈倒，被送院治理，然而齊女士的女兒在中途醒來，其後又折返回火鍋店進食。不過，在火鍋店內，齊女士一家也陸續出現不適，其兒子更是渾身僵硬一暈倒在地上，送院後被證實為一氧化碳中毒。

齊女士表示，花了約人民幣28700元的醫藥費，而店家則付了16000元並沒有歉意。而店家則解釋指，由於生怕小孩冷，於是便沒有開窗，商家稱店內確實未開排風。

另類燒炭

齊女士的女兒疑似是吃錯食物，而全身發軟暈倒，被送院治理，然而齊女士的女兒在中途醒來，其後又折返回火鍋店進食。

癡撚線

疫情下仲咁多人打邊爐？舉報！

屌你老母支那人，暈撚咗醒番番轉頭繼續食

痴撚線食飯途中有人暈咗要送院，其他人重可以繼續食飯

「吓？你暈咗要走先？咁好啦bye bye」

Cls

home made毒氣室

然而齊女士的女兒在中途醒來，其後又折返回火鍋店進食

呢個係咩玩法
支那人啲思維真係好撚痴線
自己屋企人送院都仲可以繼續食當無事發生

地獄又折返人間

出事後懷疑食物中毒,所以之後返轉頭試真啲

而店家則付了16000元並沒有歉意。而店家則解釋指，由於生怕小孩冷，於是便沒有開窗，商家稱店內確實未開排風。

又店家又商家

哇，咁就差唔多成3皮人仔醫藥費

醫生會叫你檢查十幾樣野

3萬蚊 12條友每人剩係照ct mri都fatfat

冇爆炸算係咁

支那人真係cls

蜜獾？

生番